Serrini聽晚九展開show, 火炭麗琪有無嘢發表下

樹rini 開show 關火炭咩事

火炭丫麗琪A

上面首歌係麗炭屌佢

小學雞